連登上咗 Google Trends

連登上咗Google Trends
（代表香港地區尋日好多人上Google搵連登）